高以翔猝死 終年35歲

賺人仔..慘

死喺鬼國

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

痴撚線.. 拍綜藝跑跑下就咁走咗

人真係好化學

魂歸鬼國

好後生

confirm 死左？

而且佢係我認為最型既台灣男星

點解黑警仲死全 家 高大靚仔就要英年早逝我仲信有報應架

鬼國真係邪

睇蘋果啦
Confirm咗

仲未*

係大陸發生意外救乜撚 哂氣

鬼國啲綜藝好無人性㗎 半夜激烈運動仲要無隨行醫生 真係有錢都無命享

史上最型留鬚嘅亞洲男人

rip

成日將佢同trivago撈亂
R.I.P.

慘 RIP
跑步猝死好大機會係隱性心臟病

醫生假 藥又假 器材又假 點會救得番

食左大陸元素表出事？

吓 點解無啦啦拍拍下野死RIP

所以上次余德丞無死真係好好彩
但香港搞成家陣咁唔多唔少關佢逆天借運事

節目固定來賓有范冰冰的弟弟范丞丞、陳偉霆、黃景瑜及宋祖兒，而高以翔做為特別來賓來錄新的一集。

有幾個人應該死又無事
唉

無線以前做認字特警個位?

好諷刺
加拿大人，喺中國賺人仔，點知有錢冇命享

對方表示，當時現場的一些情況，眾人圍在高以翔身邊，陳偉霆雙手合十祈禱，辰亦儒、中國男星黃景瑜也在一旁心急關切。高以翔在外景倒下時，轉播也就關了，外景大約20個粉絲直擊，而心肺復甦時，黃景瑜一直大喊「醫生呢」，醫生差不多15分鐘左右趕來。

死神, 你搵錯人呀

兩回事喎，
Trivago柒到無輪

係....宋祖兒仲走去護旗...對唔對得住林夕

支那狗綜藝節目 拍到凌晨仲要人跑步

支國真係
唔好同我講唔關事

靠大陸啲急救 本身救得返都變死啦

宋祖兒唔係容祖兒

好似同場有的士陳一齊拍緊？

廣電局又有野做：所有競技式綜藝節目禁播。

奶共下場

賺人仔 無計啦
Rip

半夜1:45要人出盡力咁跑

嘩
係支那又被殺了

高以翔幾高？

賺得人仔預左喇
報應準時到姐

慘 rip
大陸電視台謀殺

Rip

真係唔好亂返大陸

193 cm, 都話咗生得高係危險過 170 或以下

余德丞果次踢波咪爭啲死囉
但佢老母請法師監生救返佢咋嘛
你睇下佢依家個樣同半死不活無分別
奉勸其他藝人唔好接近佢咁多
好撚邪

跑跑下都死左

原來賺得人仔就要預左玩命 支那真係痴能線

咪就係，淨係啲醫療設施同物品都未必信得過

真係好可惜。。。。。

接受唔到

屌

出生 1984年9月22日
臺灣 臺灣台北市
逝世 2019年11月27日（35歲）
中國大陸浙江省寧波市

客死異鄉

跑跑下步 客死異鄉
仲要係支那死

吓？唔能係口木啩

好有錢請到猛人續命?

香港班奶共狗繼續上去賺人仔啦
上面又鼠疫又盛
香港人千祈唔好比機會佢地落返黎撈

who

陳偉霆雙手合十祈禱

真

喺支那搵食吖嗱

有人民幣無命享

好似傳係用同賭王同一個

客死異鄉 慘

金城武全盛時期無人識?

呢樣真，上次余德丞咁都冇事

好高

1米93，高佬個心好似弱d

雖然生唔係中國人，但死可以做到中國鬼，無憾了

微博粉紅：魂斷祖國家鄉 一路好走

wtf 好突然

鼠疫?

好浪費 咁靚仔又高大

個時喬布斯唔信佢
搞到救唔番

蘋果edit左應該
一開始我都係因為咁㩒入去
但入到去內文同title無提過佢死淨係話佢昏迷而家

點解唔係的士陳

曾經覺得佢係其中一個襯得起留鬚嘅亞洲人

呢嗰post上熱門，我地真係贏晒喇

抵死

喬布斯啲癌症好後期 其實又幫唔到幾多既

仆街

Wtf

聽講四川大地震都關佢事

不推文 pls

自己查年份先出黎鳩up啦
完全唔撚關事

樓上神神化化個班撚樣做乜鳩

呢D就熱門頂頂 行動post就永遠推唔起
用不推文啦屌

行動post啊
唔好鬆懈啊

可唔可以講多啲

RIP

日日食化學物質
吸有毒氧氣
都幾難長命

的士陳好似都試過差啲奶野個台有問題差啲跌落去跌死

人死左都唔比熱門下
你份人都好涼薄喎

肥姐用七星燈

好可惜
我係男仔都覺得佢又高(193cm)又超靚仔

呢個笑死
炒車炒到啪啪聲

真心 一開連登呆左
識唔識不推文啊

行動post啊
唔好鬆懈啊

高以翔昏倒當下，工作人員一開始以為是節目效果，沒有多加關心，後來發參加藝人通通跑過來關心狀況，才覺得不對勁，趕緊急救送醫。

RIP

有無吸毒史

咁突然

有一名自稱當時在現場的網友在微博發文還原現場，表示「高以翔跑的非常累，嘴裡說著我不行了，突然就摔倒在地了」，由於先前也有不少藝人在節目中缺氧抽筋，因此工作人員第一時間以為只是安排好的插曲，沒有立刻上前急救，但隨後醫生趕到做了近10分鐘CPR，隨即送往醫院治療。

笑左中國咩都假，真野就無人理

trivago 似佢? 爭好多皮喎.....

最對唔住林夕果個姓楊

呢個post值得熱門
上面班撚樣收皮

好似未正式 confirm, 希望無事

成世多咗個污點，原本可以喺加拿大嘆世界

唉 死係鬼國分分鐘又做回血劍

所以咪完全唔撚關事囉
死唔去唔多謝班醫生，就去多謝風水佬

話有大師幫佢點左燈？

係咪要俾咗錢先可以入院，籌唔夠旗

乜撚野余德丞搞到香港咁
我睇左啲乜

奶共下場不得好死

鬼國

夜媽媽仲跑得咁激為乜

即刻拖救都重有機會既 但就因為係鬼國無知識無技術

好撚傷感 佢真係好型

又唔係唔俾討論，而係有不推文功能點解唔用? 我又唔係話佢抵死，點解涼薄?

賺咁多人仔咪又無命享

笑撚死你仲要照copy

賺人仔，賺到無命享

係呀

想知

出晒新聞連台灣都

佢而家個樣有咩問題……？

佢屋企有冇有錢到咁呀，續命都得

仆街好撚恐怖
要幾痴線先會覺得係因為節目效果而唔救人
如果呢段野係真
高以翔好有可能係因為呢班支那人無即時救佢而死

咩事

我覺得佢既死值得熱門一陣
過多陣冷卻返咪得

應該由朝跑到晚頂唔撚住

細個睇桃花小妹覺得佢好好j

sorry 未聽過 不過rip
btw不推文

點解死既唔係的士陳

其實會唔會關佢生得太高事

下 好虧下喎 睇唔出咩

RIP, 大家都要年年驗身

01都報confirm左

其實就算真係缺氧抽筋，工作人員都應該去睇下啦，有咩理由以為係節目效果就唔理佢

痴線2019係咩年... 人禍天災乜都齊曬
Rip

林鄭月娥猝死 終年63歲

推番行動post

拉

Confirm 左
咩節目會跑到個藝人死
Cls 支那係咪迫人死前去海底撈

淨係奶共而死都夠啦

想問下可唔可以講多少少
解釋下香港咁都關佢事？
普通人唔識呢d

痴線以前迷過佢一排 點解話走就走

係真唔係呀屌

人在天堂 錢在銀行
RMB唔易賺嘅

RIP

RIP

拉

意外發生後，有網友氣憤指出，浙江衛視的節目發生意外已經不是第一次，先前釋小龍的助理不幸溺斃，節目就是浙江衛視的《中國星跳躍》，歌手張杰也在該電視台的《王牌對王牌》節目中，因遊戲設計不夠安全，缺氧暈倒後砸到臉部淤青，引起粉絲大怒。

微博有網民還原當時現場狀況，透露高以翔當時跑步跑得非常累，嘴巴裡不斷說著：「我不行了！」突然就昏倒在地，第一時間工作人員以為是節目效果，沒有立刻上前救治，之後所有參加藝人通通跑過來關心狀況，醫生在做了近10分鐘的CPR後才送往醫院。

中國真係好先進呀
人民素質世界no.1

咁靚仔又高大咁就死咗
呢個世界劣幣驅逐良幣 優秀基因早死冇後代

仆佢個街 下次叫番余德成回應五大訴求先

送哂啲港警去參加

希望所有奶共既人都有呢個下場

有死神之眼都睇唔到佢叫咩名

死神：而我不知道🤷‍♂️

好似掏空左得返個殼咁
雙眼長期雙目無神

係由晚跑到朝 更加頂唔撚住

又單手CPR？

假膠姐

BTW, 真心唔知邊個係宋祖兒

其實年年都有天災人禍㗎啦 又賴

好慘咁後生咁靚仔

大陸人害死咗一個台灣男星

我信..以前佢個樣生生猛猛幾精神
而家係成個無咗個魂咁 隻眼又黑..

有冇連登金裕貞

特別係眼果個位 未暈之前重幾生猛幾陽光 暈左之後次次見到佢都好似就死 殘到仆街咁

去中國搵錢要送埋條命

皇天擊殺

rip

以前以為trivago個廣告係佢黎
RIP

同死神簽咗契約
唔好問我點解知

客死異鄉

其實可唔可以停止討論余德承呀
無人識佢呀

咁林奠個獨立檢討委員會搵到原因啦

推

手足今晚見

高佬心臟病風險比正常人高

假膠ONLY...

我上面話認字特警真係以為佢係咩

BTW, 宋祖兒邊位

拉

無計啦 賺人仔係伴隨住風險
佢唔係果度出現就無咁既風險

陳偉霆係旁邊祈禱

有冇人同我一樣本身唔識呢個人

係就好。

又高大又靚仔
193cm.....

35歲高以翔是加拿大籍，出生台北，在溫哥華長大，2005年來台發展，2006年從電視劇配角出道，但讓他成名的是跟丁春誠、藍鈞天、陳紹誠組成的「時尚F4」，身高193公分的他高大英挺最受矚目，曾入選世界百大帥哥第55名，2016年美國網站「TC Candler」公布當年「世界最美臉蛋」時，他便攻占第7名。

邊個改

屌你老母臭閪 又係以為係假 仆街啦 有得救變無得救食屎啦生番
RIP 亞洲人極少數留鬚又型爆嘅男人 一路好走

西安紅衣男孩？

其實呢單野點解唔可以推
支那人因為以為係節目效果害死咗一個台灣男星喎
可以發展做另一條戰線

咁撚後生

都真係好靚仔，不過總算靚仔過，風光過，又賺唔少，其實真係好過好多人。有時寧願咁樣過身，好過藉藉無名、庸碌一生。

認真答
識得個好老嘅風水師傅
佢話俾我知余德成條命係借返嚟
就係借咗大粒墨殺果條女肚入面個BB條命
最後結果大家都知

193 高大靚仔有錢

RIP la

以為高雲翔 開心左幾秒

余德丞好在喺香港

鬼國真係死咗無人知

rip
鬼國殺人

支那血汗工場

係啊 仲要以為人地係扮嘢唔舒服 點知真係走埋
引爆支那娛樂界咁撚垃圾 收支那皮

大陸節目學撚埋韓國綜藝，仲要係凌晨玩

班人仲要當節目效果延誤救援，如果有人即時做CPR可能有救，過咗成十分鐘先救，救番都可能無用

支那狗除咗夠仆街係真，其他有乜係真

果個李天翔

9 up當真 on9

有片?

舊年好轟動喎昏迷果陣

190以上

大陸狗係咁

連登大把苦行僧
熱門無其他post等如贏咗

我以為得我咁樣覺得添
佢個人棟係度但係冇乜生氣咁
對眼空洞無神 唔知望緊邊咁

PTT台灣人點睇：

Ives20130: 中國那種糞節目本來就不可能多專業
jinx5566: 下輩子再來當中國人吧
abyssa1: 該不會是中國報復加拿大的手段？
jinx5566: 起碼死在他最愛的天朝，落葉歸根了
chister: 高帥富人生勝利組就這樣被操死 太慘了
GGrunrundela: 我家世很好的話絕對不會去支那糟蹋
a19881209: 長期睡眠不足+劇烈運動，很容易昏倒無誤
sclbtlove: 回歸祖國 R.I.P
widec: 想大賺中國錢 就要拿命出來跟撒旦交換
quite: 錢這麼多 享受不到晚年 真得夠用就好了 QQ
free520: 下輩子可以堂堂正正當個中國人了
leftwalk: 以為節目效果沒去觀察也太誇張

咪係 唉屌 垃圾支那狗 咁撚兒戲 以為人地假扮都得
人命係支那真係賤過地底泥

有幾牽強
係要反共架啦

佢而家個樣有咩問題

RIP

同埋量力以為真係好重要，做唔到就要抖

啱ar 勁撚多迷信撚

通常大隻仔都係要正常作息和唔跑得

每個人本身都唔識某個人㗎啦

以為係節目效果 中國真係痴線

佢個樣不嬲都係咁上下
個黑眼圈大到

真係好靚仔加型

垃圾支那工作人員以為節目效果
無立刻救人

余德丞仲要係好彩到有護士朋友用AED機即刻幫佢急救，係黃金時間救番佢

係既我諗一陣lunch time
200萬人落街慶祝 罷工半日

賺得支那錢你就預左啦

點解唔係陳偉霆

同感

佢屋企大把錢嫁好似

去支那食地溝油吖嗱

咁博命做咩人仔咁好奶咩？

好地地係台灣咪幾好 支那錢唔係咁易賺

係大陸做急救 唔死都比佢醫死
但佢又冇得揀 rip

可以引伸出大陸演藝界而家嗰種恐怖，同埋成個國家既做假文化，害死一個台灣藝人
好好利用的話，最低限度都可以做台灣大選既助攻

0145訓低 0230先有救護車到

大隻唔係健康咩 成日運動

15分鐘先有醫生

話唔定跌低咗冇人敢行埋去幫佢睇佢 個個以為做SHOW

係支那，真係冇人識得做關心呢個行為

難得地亞洲出個堅型唔係乸形既個種靚仔

who?

RIP
佢真係好型

用「戰線」呢個詞就唔好啦，比台灣人以為係香港人挑動分化。
其實只需要比台灣人知道個事實，唔使多加演繹，台灣人同埋班明星、經理人公司，自然會知道係鬼國搵錢嘅風險，同埋透過件事佢地都會知，一個以人命為輕嘅國家係幾咁恐怖。

Rip
不過大陸醫院真係就算救得返都劏你幾廿個
個fd係大陸做野高空工作10米高跌落黎
頭落地,叫白車先劏你幾千蚊
去到醫院搶救,要輸血仲要你去血房買血
買完仲要自己拎去急症室比姑娘,幾撚on9
跟住最尾情況唔樂觀,話要做開腦做手術,冇一個醫生肯做
最尾公司要比多幾廿萬搵個退左休既醫生黎做
好彩救得返,但有好多後遺症

點解

RIP
真心覺得佢好型

真f4 成員

可能以為玩下鳩game就有錢搵
點知做劇烈運動

所以話 錢係唔慳得

一定要買apple watch s4/5

消防唔大隻？唔使練跑？
又賴

套綜藝全線下架封殺未
大陸邊個提起即拉

來提步 壯闊跑道 合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老 難得夢一場革命不老

連登仔9up 黎講真係世界級

日日都有人死
出名啲就叫人禍

qweertyui891: 這效果真牛B 這就是專業
akway: 台灣當兵都沒這麼操 可見節目玩真的
r02182828: 中國藝人中國醫院處理 謝謝
peoplefu5566: 被妹子搾乾前的遺言嗎
g8429310: 被中國人害死了…
max60209: 用生命與尊嚴血賺人民幣
et134226: 平安無事記得數數器官有沒有少
makoto1982: 不要回來用健保
qscxz: 節目效果哈哈哈
chocoball: 愛去賺 自己承擔風險 看看當初selina
pubao: 愛去中共當性畜就不要裝死搞怪 垃圾
pett: 留在台灣還有葉克膜可裝 在支那真的完蛋
td770715: 連上綜藝節目都會掛掉 厲害了支那
sclbtlove: 還要在中國看醫生 比上節目還恐怖

咁NBA啲高佬⋯⋯⋯

高大靚仔死係鬼蟈 點解唔係台灣發展呢

好似未證實？

r.i.p

同心臟病有關？

最型呂布

15分鐘先有醫生到

繼續吹
潘曉穎命案係18年2月17
余德丞出事係18年8月8
半年前已經知會出事

你睇吓王祖藍

證明台灣人幾憎中共同走去支那既藝人

點解會上到熱門

姓楊嗰個冇護旗喎

121 多數派曬冷！五大訴求遊行

係

咪撚咁迷信啦xx
有邊個中完風個樣唔係半死不活咁架

佢好撚靚仔
RIP

家人快啲認屍

支那準備偷器官

唔一定, 跑步時間咁夜
無心臟病身體太疲勞都會有事

點會無

正仔到傻 希望大陸啲消息流流地啦

Who

TVB三杉淳

又高又靚仔可惜...

高以翔早死過彭彭冇天理

又唔係現場，點講得出好有可能

去大陸賺人仔做乜，又唔係窮

其實個節目好癲

搵班唔專業既人去參與競技
係極限個隻

鬼國d cpr

sorry，拉

見過一次真人，rip

夜神月:趕住交人,唔知佢叫咩名呀屌你

從來唔追星...但佢係少數我覺得真心靚仔既明星

很可惜

R.I.P

12月1
星期日爭取五大訴求大遊行

吊完條命真係唔同左
雙目無神冇哂焦點
面青唇白到好誇張
睇過佢以前踢波既神情係判若兩人

快啲幫香港黑警開個綜藝節目！

係
一般出Trip都會短時間做好多嘢
飛機上訓得差 可能晚上又忙 早上又忙
我地出Trip都比公司夾做好多嘢啦 何況佢要咁跑法
現場冇醫生又係好笑

中聯辦

醫生遲15分鐘都足搶救無效
周同學仲要係延遲救援30分鐘
黑警害死周同學呀！
唔好講話唔關班死黑警事！

根本搵支那錢就搵命搏
為左應酬班支那佬, 將啲假酒工業酒精當水咁隊, 乜撚野動物野味都放入口
條命會有得長咩

去支那做埋d濕鳩節目

又海底撈又地溝油

死死下仲要自己買同拎過去

綠曱甴一定要死全家

痴線完全唔比人討論其他野？
咁撚專制

唉 連經紀公司都證實埋

該不會是中國報復加拿大的手段？

其實跑跑吓猝死時有發生，之前有踢波個非洲球員都係死喺球場
反中還反中，唔好乜都拉上關係啦

關心人隨時俾人屈返轉頭，不了不了

夜神月：who?

有道理

拍過佢 RIP

PUMP血量比普通人要多, 心臟本來負荷大

賺人仔唔係預左

我認為佢係留so最型既一位！可惜

冇乜事，咪撚返支國

台仔反共癲過我地

懷疑你有冇睇過death note

來生真正做個中國人

唔撚識不推文？

好靚仔

on9

操大隻都可以練跑

冇醫生在場屌鬼國

搵明星做極限運動，有事既時候醫生竟然要15分鐘先到

咁就冇咗個靚仔

唔好咁苦行式啦 盞令到有反效果架咋 吊頸都要抖氣啦 我識個阿姨就係睇太多 而家拒絕接收

Rest in peace

仲未計要食啲唔知咩補品同藥, 唔一齊食就唔俾面
咁樣唔死先有鬼

懷疑你原來識的士陳全名

rip 點解會咁

而我不知道誰是高XX

好靚仔😢💔

足球員以前每1, 2年都有人跑跑下死
當然有D 係真係救唔返, 但出事頭幾分鐘既搶救係好重要

你睇到足球員有人死好似成件事好平常同RANDOM, 但你知唔知年中幾多個救得返

呢家去左中東搵食個黑人高美斯都差係踢踢下暈低差D 死, 救得返
就算傑志十年前都有個後生仔又係咁, 又救得返

因為大家知呢樣COMMON, 所以無論係體檢定真係出事時既救治, 都改善左好多, 係救返唔少人

如果呢單真係"以為節目效果沒去觀察"錯過左黃金幾分鐘, 咁真係平身未必洗死

根本係呂布最佳人選

熱刺呢排咁廢都係因為佢咋

死都要死喺支那

主要係高
不過都係相對既姐, 無話一定差d
自己google

而我不知

個節目係真係有啲癲
夜媽媽係70層樓高速降etc

曼聯今季搞成咁都係因為佢

好sad 佢真係好靚仔

咁樣遲早死

而

仲以為佢係為左節目效果先遲左救
搵得人仔只可以講仆街唔好喊

心諗：Who?
咁都上熱門
Btw rip

有冇片睇下

好多時風水都有借有還
唔明咪問下囉
之前佢得返半條命咁依家行得走得
問下都要話人on9你有無病

支持班愛國藍絲返大灣區睇醫生

講個笑話 大陸急救

佢真心幾型 RIP

想知大陸咩地方

個節目真係好chur
送到醫院已經瞳孔放大
RIP

重點唔係乜乜天王巨星
而係支那鬼國急救
上面係咪放錯晒重點

呢個好似今日見到瓜咗

個個星期做體檢而且運動員心臟強, 驚炒飛機好過

瓜得好啦屌佢

陳同學同周同學死左無人再理
成班港豬

最恐怖係平民就懶懶閒處理
演員就要院長親自打電話

吸左陣大陸空氣就死左

留意返 on9工作人員以為係效果冇人急救

其他明星返大陸拍野睇路

不

可惜

痴撚線 地獄鬼國為左谷收線可以推d偽人去死

港、台星死緊

一個二個老屈你 港獨台獨
喺你杯嘢飲 整啲水銀
飲到中毒

依一點全世界都係咁架啦

我男人老狗都覺得佢靚仔

戇撚鳩

當日S.H.E. Selina就係喺上海爆炸燒傷

奶共，抵

老實講 我真係唔覺得全世界醫生對平民都係咁
係文明社會 好多醫生好有醫德 平民定有錢人既生命都係盡力救
出名嘅人可能會緊張啲 但係對住平民都唔會懶懶閒
杏林果班冒住生命危險同被捕風險都去救人
呢啲醫生點會對平民懶懶閒

鬼國
Chur到人咁又唔帶隨行醫生

來生再做中国人

他一直在玩命

大陸咪話跑步啦
行路都有事
奶共係有代價

屌你老味 鬼國d 線索隨時斷
咁都敢玩...

呢個就係高以翔？

啲人去支那賺錢死左關我哋撚事

冇睇過節目 但啲偽人跑到嘔都幾痴線
鬼蟈真係鬼蟈

唔係啦應該
其他嘉賓

出過大事出番來仲成身肌肉咩........
人地又唔操得住
係咁架啦....

呢個係黃景瑜

唔記得咩名
但好記得係二三線城市黎

鬼國cpr係盡力減低生存機會

一條片就睇到大陸醫護人員係幾咁「專業」

聽聞911都好似同佢有啲關係

依家愈來愈多台灣人去鬼國賺人仔

死黑警 又阻救援
假膠

好明顯虧咗
但唔代表咩法師嗰啲係真

掉返轉講班友為咗賺支那錢去死都肯

佢眼珠唔係一直都好黑咩 笑個時仲要好似無眼白咁

曼熱一家親
條友真係熱狗嚟
早兩日先俾人邀請去講摩daddy

佢之前都有份喺cctvb講波
有文有路做晒功課
好過垃圾鍾淨係識 你點睇

即係延遲施救啦

唔死賠仲撚多

佢個時拍 mortal instruments city of bones 妖得黎都好型

大陸玩出人命
符合國情

根本支共都唔當你啲賤民係人
大城市都還好啲,二三線城市真係

心態正確

屌你唔好亂up啦, 我公司搞function嘅, 之前搵咗佢出席個活動. 條友都不知幾生猛

咪以為奶共求其微博up兩句就得, 要搵命搏架

真係好撚黐線 有人暈低 唔係即刻去睇下佢有冇事 問一句有冇事好難咩

RIP

舔夠冥幣咪落下邊做大爺囉

Thx brother

咪係, 明明就係支國元素食物同醫療累死人, 硬係要spin到又神又鬼
搵法師救得返就唔撚使醫生啦

其實我好鍾意Daddy，希望daddy喺熱刺成功

由近平係奇拿

香港班奶共偽人出事, 香港人一樣係咁

八卦版不嬲都係咁 無論有咩慘劇D留言都係冇同情心
台劇版會正常D

亞洲人嚟講 佢留鬚嗰樣真係一絕

愈矮既人愈長命

見人死左就拎來炒作

我搵個知名度咁低嘅人出活動
我搵區議員去好過啦

網上留言不嬲都咁
連登無咩

難分真與假
就算佢老母真係有請道士法師
同余德丞救唔救返好明顯係冇關係啦
當日係佢護士朋友即場做cpr
咁岩個球場設備又齊
有埋部AED 機
即場已經救返起佢
佢心臟停跳左一段時間
休養期間唔可以做劇烈運動
瘦返少少有幾奇

咩時尚 F4 ? 聽都未聽過
抄流星花園 F4 ？呢個高以翔淨係記得N年前蘋果叫佢乳頭男

trivago似紀曉嵐囉好冇

係咪n日無訓教直踩？

香港嘅唔少公園球場商場都有AED
大陸?搵個人識CPR都難

支那真係戇鳩
日頭咁樣拍跑步節目拍兩三個鐘都死
仲要拍到凌晨三點

好撚靚仔... 好多連登仔一定好傷心
好想同佢啪

trivago咁撚柒

真係!!
佢依家成個活死人咁嘅樣
每次電視見親佢都覺得殘到似條乾屍
上次應該嗰頭近

屌 佢篇聲明仲on9

比支哪d醫生落到黎就真係仆得街
鬼國勿亂去

咁多正評
你哋班毒L唔洗咁自悲呀？

支那啲文真係好撚難睇

成班離地港女屌撚晒話好慘
d 人被自殺又唔見班撚屌出聲

咁都要第一時間

on9 兩樣都有出聲叫乜

講得無錯
自己去鬼國預咗受返架啦

on9 依家話緊兩邊都有出聲果啲咩？
衝出黎柒

真係好突然

一路好走

我話佢笑 無眼白 無話佢唔生猛
姐係咁

所以你老母生得你出都關佢事

呢排睇佢個眼袋勁黑

rip

呢個我想補充一下

其實拍野係咁

好多工作人員都係做緊自己崗位要做既野

根本唔知道拍野成個內容流程係點

當時高以翔跌低左d工作人員正路第一時間一定係以為拍攝內容既一部（除非開大咪話cut左 什至好多時cut左工作人員都唔知）

第二時間先會諗唔對路wor係咪要走埋去幫手

任何地方拍攝都係咁

Btw大陸都係唔抵幫
共狗死全家

你都係返去學術台/神秘台 9up算啦

係咪無化妝咋
不過大病過實無咁返好返既
佢都好似唔係抖左好耐

之前我老豆係鬼國坐跨境白車 已經叫左頂級
最後上到去睇 啲設備真係

法師無處不在

唔識 sorry

咁樣搞一搞 元氣大傷 唔出奇

乜撚野

大陸佬根本唔當你係人
覺得你既然收左我錢，我玩撚死你都仲得

Who?

係咪扮呂布果個?

有時見到哩啲新聞真係幾心up，好似命數咁
點健康嘅人都好，都唔知有咩意外從天而降，咁就冇左條命

大陸醫生、節目組「係佢自己心臟病發，佢唔發病咪冇事囉」

佢唔係應該唱野狼disco 咩

巴打我信你呀 佢地唔信就算
但高以翔 又唔係尖撚

屌十五分鐘先有醫生。。。。。。

世上又少左個靚仔

有d似travigo廣告果個

返鬼國賺人仔。。。🤭🤭

另外，當天看錄影的觀眾也透露：「黃景瑜他們當場瘋了，大喊說不錄了，吳宣儀小彩紅哭了，我們當時在現場等了一個多小時，無果，華少先開始出來安撫我們，說高以翔恢復自主意識，可是我一直聽到黃景瑜在大喊大叫，當時現場超可怕，黃景瑜大喊大叫『操！還拍！快點啊！救命啊！』當時所有藝人還帶著麥（克風），陳偉霆也一直叫『救命啊』，景瑜本來跑完一圈回來，一直在咳嗽，話也一句沒有，他已經不想說話了。」

原文網址: 陸醫曝高以翔送醫時「瞳孔放大到邊緣」 搶救2hrs救不回…黃景瑜飆髒話：不錄了 | ETtoday星光雲 手機版 MobileWeb | ETtoday新聞雲

仲拍 痴撚線 當真人show?

響支那食地溝油太多

要錢唔要命

【有線新聞】消息指警方決定資助被起底的警務人員更換車牌。
警察收到通知，由於大量警務人員被「起底」。包括車牌號碼在不同公眾平台被公開，對警務人員及車輛安全造成潛在風險。
因此警隊管理層決定，以警察福利基金資助受影響人員更換新車牌，包括560元行政費及最多300元買新車牌，申請資格必須是車牌被起底的現職警務人員。

個內文仲恐佈癡線好撚弱智

我都唔知喎

大陸d節目真係好痴線

佢本身都好有錢 家底厚
可惜
所以呢
搵到幾多同你洗到幾多真係兩回事

人在天堂 錢在銀行

祖你老母國呀咁都要抽
rip

諗吓d環境有幾污染先

人地死左你利用人 咁樣叫戰線?
係都台灣出聲先
唔好消費人地

個位法師會唔會係甘導夫？

心諗： 「 屌 好彩唔係我」

真心服係型 既 型男

佢靚仔好多

所以無咩事都唔好去賺人民幣

祖你老母國

真
陳同佳俾佢借走咗運先戴帽

所以「戴祖儀」個樣愈來愈岩巉
一撚定係 除非唔係

如果真係戲劇效果，但係你衝出去幫手，你第二日唔使返工

幾時到你？大陸五毛鳩

本身就係挑動緊分化
唔分化點令其他國家嘅人反共

中國綜藝？

返鬼國賺陰屍紙真係揾條命黎較飛
我記得佢仲拍過套西片講天使捉惡魔
佢仲型過啲鬼仔
嘥晒

男神

咁我寧願危險啲

男人矮仲慘過樣衰

RIP
佢真係亞洲人留鬚典範

吸得多有害氣體

其實無得怨
想賺人仔就係咁
人仔香但內裏臭到仆街

竟然在連登見到黃景瑜

宜家擺明係搞分化架啦

屌點解唔係佢呀

係好誇張
d人仲要當佢係戲劇效果
明顯d大陸賤人不嬲都唔理依d野
RIP 下世唔好再賺人仔啦

其實佢唔係幾有錢?洗唔洗咁博

攞黑警啲命換翻荷拉 雪莉 高以翔翻嚟啦
該死嘅又唔死

係大陸真係咩都有可能

咪係, 正常都唔會睇TVB

點解黑警仲未死？

真係要賴既應該係2018
全世界死幾多大粒猛人

病完一輪殘咗啫
佢都成30歲啦又唔係𡃁仔

講余德承唔係問題
因為佢地既情況的確係類似
而一個救得返 一個救唔返
但關乜撚野道士事呀

明顯係節目組有失誤
玩呢D咁激烈既運動 以防萬一點都要有醫生standby啦
有乜理由成15分鐘先到

出場費不非
究竟收幾錢出show 費先會玩呢d 遊戲

點解又錯字
明明想講咁都叫第一時間

推呢個

慶祝過中國國慶嘅藝人無論點死都冇乜感覺

陳偉霆也一直叫『救命啊』

洗唔洗咁高呀
193cm

好似有張古裝gif

佢冇慶祝

who ar

可以去微博睇
佢10月7號嘅時候有補祝返
成班中國人仲話好彩佢仲記得
但10月10號嘅時候佢就冇係fb之類慶祝台灣國慶

佢bf一定傷心死

拍過西片, 點解唔繼續留在荷里活?

屈dee你個陷家產又黎料

關你撚事

果邊都冇人識

佢畀啲大陸傳媒公司@到想唔出聲都唔得喇 而且有新劇要上映 你知啲大陸仔有幾敏感㗎喇 一陣實畀人話佢台獨

工作人員以為節目效果沒有即時搶救。。。

死神來了

聽講唔只15mins
係13:45 去到14:30

呢啲係未叫客死異鄉啊？軍曹叔叔

cls
蝗國真係蝗國
完全無撚人性
人命完全係賤

凌晨發生㗎喎ching

連登真係多on9仔

比你講左

靚仔到

存在感重要d?

如果肯接d二線美劇,都有機會

第2個對父子450萬一天

交足稅未

咪咁撚仆街啦！
人地死左拎人消費做戰線！

好恐怖，正常缺氧抽筋都應該即刻跑過去睇下咩事啦

應該死嘅唔死特別係陳小蠢荷蘭叻呢啲奶共垃圾

要人淩晨三點係到鳩跑...
真係唔死都難啦

符合國情

如果主角係陳小春/王祖藍
我好肯定連登的留言唔會有分別

佢有女朋友嫁

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

好似就結婚

我估9成亞洲明星都會揀去支那搵錢

真正高帥富
佢下世應該抽唔返咁靚首抽

的士佬同蝗+2 又唔見佢地死

奶共就已經夠抵死
仲要高大有型老豆有錢,比佢食曬D女,上面D傻仔比人賣咗仲幫人數錢

有咩想做就快d 去做啦，人生在世短短幾十年

要做支那鬼

可能醫生都係假 又點會識急救

RIP 其實睇住佢出道 真係好sad

我都覺有啲似

RIP 高生
所以呢
之前拍片果堆香港奶共賤種偽人睇路喇
若然未報 時辰未到

好似話拍咗十幾個鐘
chur咗咁耐 仲要半夜三更做劇烈運動
個人幾大隻幾健康都頂唔順啦 真係好慘

真係好撚靚仔

同意

生得太高
高過晒啲黑人同白人觀感唔好
主流都係一七幾到一八尾

好明顯政治報復啦，收復唔到台灣

就虐待係中國做野既台灣藝人

咁靚仔...唯一一個想同佢搞gay既男星
點解要係佢

打左點滴都救唔返

講錯野俾維尼送毒蜜糖

好難唔係

咪係囉，我完全理解唔到點解佢哋可以袖手旁觀

中學陸運會都有first aid啦屌佢

亞洲人唔高撚得過黑人白人㗎咩

證明支那啲明星真係無乜知名度
就算係支那幾紅都好

好討厭男人留鬚，除左高以翔

真心靚仔

大陸d電視台真係唔當藝人係人
國情如此

R.I.P.

冇人話唔得
只係太高一定少人用

高雲翔死咪算囉

傻閪屈dee 你老母比狗屌啦

佢應該連34線劇都唔會casting到
好似佢呢d 款既 本身美國就大把
佢呢種樣完全無外國人認知既亞洲人樣
用佢應該都係貪可以賣埠返去亞洲地方易d

你幾高呀

某年渣打馬拉松，有個人好似都係暈低。D救護好似都係唔識救。 。。死左（印象中好似係

佢好耐之前台灣訪問有講過
自己因為太高所以有導演唔用佢
有講過矮多5cm就好
太高未必係優勢

利申：以前好鍾意佢

下次就到香港藝人

會唔會死於鼠疫 話猝死

鬥牛要不要嗰陣已經覺得佢好靚仔

真我寧願生得高都唔想矮

原來有人同我一樣諗法！
有時望到佢真係眼圈位好黑 成個人無朝氣咁 但聽佢講野就唔似...

由於先前也有不少藝人在節目中缺氧抽筋

有冇人睇過呢個節目？
個節目目的係為左睇嘉賓瞓低？

唔係想屌佢 但點解次次有人死佢都衝出嚟認親認戚

其實中學課程好應該學下急救課程，以避一時之須。試過有學校校運會有學生暈低，好彩有老師識用AED先救返一命。
可惜以支國素質，想搵部AED機都難
好可惜RIP

黑警殺嘅

都係溫哥華長大 可能真係識

點解唔係的士佬？

其實點分有無神 唔係好識分

on9
佢不嬲都係咁既樣架啦

佢未暈之前都係咁架喎

我以前有見過佢真人
雖然係殘都依家肯定殘多五倍

R.M.B

而家係成班大陸喱冇人信佢真係暈低所以冇救
隔離有間醫院都冇用啦

所以咪話支國人素質

Good die young....

真係好仆街

大陸垃圾節目殺人

又高又靚仔又大隻

唉

質素 素質係蝗語

呢啲節目真係好撚on9

下? 部city of bones唔收得但都全球上映

加拿大好鬼悶架..除非日日上山出海係你嘅理想

賺支那錢抵死

唔係呢個問題
係佢個維基成世都有張五星紅旗跟住佢

生係台灣人,死係支那鬼

當金城武係咩

許魏洲呢

所以話揾得人仔，予咗冇命洗

素你老質

電影本將推出續集，但因口碑不如預期而取消，並改以影集《闇影獵人》重啟。

呢套係加拿大同德國合拍
因為呢套係加拿大有份
佢係加拿大籍上又比較有知名度掛

我無意冒犯佢

害能死人......

大陸仔不了

回憶小子—著名五毛

好後生 rip

自己不了自己係咩玩法

已fc 係真

喺連登播套上癮 一定引哂啲gay出黎

上癮真係經典

唔再追大陸星了
用開個名廢事轉

真係好牙煙
真係唔跌死都嚇死

你仲信咪on9囉

咁有錢靚仔做乜咁作賤自己

真心唔知乜水囉？！

正常生活加做運動點會殘咁多
就好似兩個肥仔減肥,一個用極端方法減完唔做評運動,一個就做運動
你話邊個殘

隱疾真係睇唔出，好似余德丞咁，不過余德丞好運

齋睇圖都心跳加速
何況玩

台灣係朋友黎架

佢未婚妻先22歲

oh

乜水

高濃度毒霧

屌 果套濕尻節目有前科 之前大陸拳王鄒市明去拍都差啲瀨嘢

微博講到佢好好 係咁大叫人救 係的士陳係到講幾句醫生呢 之後部機仲影住高以翔定唔知點 之後黃景瑜講粗口屌佢算有人性！

佢同我EX好似。。。

其實片入講太寒冷誘發出嚟

死因：返大陸做野
無可疑

好想估佢隻貓貓呀

害死咗我BB

推到有片

唔識唔使喺到講出嚟

人地講咗係天氣令到兒多茶酚分泌多咗呀
扮專家

屌 以為是節目效果

要關心咪自己去時事台個熱門睇囉
熱門又唔係個個人都睇嘅
推到推唔到又如何

點解死既唔係其他奶共垃圾

我屌你老母啦, 你呢d係出面街講我第一個開你拖呀死港豬

垃圾節目害撚死人
玩之前都唔知有無測試過會唔會chur盡人
仲有連隨行醫生都無 有起事上黎點會咁易救得翻

好慘 咁後生 又靚仔又有才華 偏偏比個節目玩死

收皮啦你又知人地冇RIP被自殺嘅手足
係咪下下都要講完再RIP 高以翔BB 呀

低鳩能
你點撚知邊啲有邊啲冇呀
衝出嚟弱智

好難過～ 佢係我偶像

我喊左好耐

報應論真係呃d無能為力既on9仔

咁都涉及政治
玻璃心到

正字係籍

共產黨等被美國清算

屌我即刻就上網睇咗一集追我吧 黃景瑜體格好好唔知係咩柔道紫帶嗰啲啦 我諗對佢來講應該未到好吃力 見到有人暈低即刻過去睇係人性 係基本野 但相比之下黃景瑜真係好好 ！

請善用不推文回覆

其實矮5 cm 唔係差太遠啫。。。
193 cm 好多鬼佬都有呢個高度啦

以前睇D奶共偽人話大劣鬼國拍嘢好自由好舒服，冇cctvb咁辛苦，原來一樣咁衰！

我屌撚你老母同你老母個老母呀
我地有出嚟發夢又要話撚畀你知呀？？
你自己鍾意咪出返去時事台睇囉
冇人迫你睇熱門啲雜post
你估個個啲setting都一撚樣呀？？
我唔睇熱門就等於我唔睇時事？？
你要迫都迫唔撚到人睇啦
人地有心都唔使你走去迫人睇呀
戇鳩鳩 屌撚柒你個老母個老母個老母
拎你地老母條屍磨成粉倒落屎坑餵狗呀！！！

抵我一直block鳩你呢條柒頭
原來都係講埋啲傷害同路人嘅嘢
依家唔係只係得呢個運動㗎
我地都有其他嘢同時關心梗唔該
我屌你老母呀！！！

死咗嘅人就叫台灣人
攞獎就叫中國台灣人

btw 呢集幾時播

賺得人仔預左要犧牲啲野架喇
但又罪不致死既

鬼國害人

舊時聽師父講，呢類逆天改命既野好陰質，佢呢個情況我諗仲借左命，冇返咁上下功力唔好亂試

內幕？

大陸人仔錢你估好賺，大陸仔無職業安全健康意識，比左錢，你做牛做馬都要，半夜拍激烈運動節目，大陸醫療又西

以前running man初期都係凌晨拍，d人殘到仆街，後期出名左有預算先改正常時間拍

設計節目既人既問題

所以有咩想做就去做，唔好活係其他人相信既生活方式裏面

對眼好似好撚重眼線咁

會唔會中鼠疫死既

呢個好笑

好多鬼佬有
唔代表其他演員有
THOR都係得191CM
白人主流下
一個亞洲人樣但又生得咁高注定機會一定比矮嘅亞洲人少

不過人地工作人員會玩一次先至俾藝人玩
至少知極限係邊

支那人真係弱撚智

冇左條命都唔俾回post講兩句
CLS

血氣唔好啫下話
飲返d 紅棗水
豬潤水

點解解散唔到警隊?要做到＂五大訴求，決一不可＂不只是口號，一定要有人切實提出方案。

睇下啲負皮先啦 你有病睇醫生啦

巴打就心水清 個個以為自己好科學
係既話坊間就唔會有咁多師傅做野啦
唔通個個都神棍？

有無link想睇到

有事就台灣人喇？

我在